世衛: 調查新冠病毒源頭的國際專家名單須先提交給中國審核

留名全部自己人

其實咁都好,
反正WHO無晒公信力, 而家咁更加無公信力

而且咁做可以保證專家安全
班友去到CCP都唔會配合,隨時比堆假文件睇算鳩數
甚至捉撚晒佢地做人質, 唔比佢地去都好

戇居, 直頭叫中國自己查算啦
反正咁多力架支持中國

直接叫支那提名邊個做國際專家啦不如

中國表示查左啦, 佢一直都話唔係佢架, 之前屈美國整, 屈唔到又屈第二個, 最後屈外星黎架嘛

"世衛將組成....."
conflicts of interests !!

TEDROS: 唔好亂講呀, 我無收過中國錢

Trump:話撚左我退出係明智 係你班on9仲信中國同WHO

球證全部自己人

不過有免費叫過雞
其實支那妹講樣貌，整體黎講係高質

CHO

應該有一大班左膠應機

世圍將派出國際專家劉曉明、崔天凱遠付中國調查

真心唔明 件力架擺明有錢收

世衛冇人反佢 擺免佢落台？？？

WHO高層分贓

知來做咩？方便收買？

共產黨滅亡呢個中國病毒先可以消失

笑話黎

衰過國聯李頓調查團

交名單無問題，話晒都入境調查
但支那篩選人員就on lun9

點止條埃塞俄比亞乞兒
其他高層都有份收啦

支那都幾勁
掌控哂成個聯合國組織

記住繼續捐錢比支衛

美國退出左世衛之後真係唔記得左呢個組織

cls

不如十年後先查，而家去武漢仲有咩好查

左膠全部中撚晒就啱，死埋最好

做乜鳩呀
真係當人傻架？

仲要審批

你覺得得佢一個高層收左錢?

人地都無話係中國 做咩自己爆響口姐

咩組織黎架？無人識wo

全世界無國家敢出聲反對

其實係

WHO

仲要考慮?遲一日查遲一日還武漢清白喎

繼續咁做就啱啦，更顯美國退出啲正當性

都啱嘅，話晒都係起源地。

查條撚咩支共

戇鳩，我搵邊個黎調查重要中國考慮，WHO改名啦